1) Crear una base de datos con le nombre konecta, o el de su preferencia
2) Importar el archivo konecta.sql en la carpeta slq
3) Modificar el archivo init_db.php para la conexión a la base de datos en la carpeta config, poner el usuario, contraseña y el nombre de la base de datos que se creó.